Dus daar moest ik blijven schiet vanmorgen tot daglicht; en ik zie nooit een neger die een was beter gedoe of faithfuller, en toch riskeerde hij zijn vrijheid om het te doen, en ik was ook helemaal uitgeput en ik zie duidelijk genoeg dat hij is behandeld de laatste tijd hard.
